一人n個 關於歷史人物/名人 既冷知識/秘聞.....

喬布斯老豆係敍利亞人
歷史上既邱處機為左修煉自宮左

金日成發明左漢堡包

金正恩登陸太陽

拿破倫 定 哥倫布 邊個發現新大陸

唔準諗 即刻答

愛迪生係食屎狗

邱吉爾呀

一撚定係拿破倫

乜唔係女人咩？

希特拉啲奶特稀

希拉莉阿